換車問題：舊車牌轉去新車，舊車抽新number

（交易前）
舊車A: 車牌AA1111
新車B: 車牌BB2222

（交易後）
舊車A: 車牌CC3333
新車B: 車牌AA1111

想請教吓巴絲打點算

1. 問賣家拎牌簿copy果時同保險講會出落AA1111？

2. 咁舊車要到時抽牌先知個新number，會出新牌簿CC3333？

3. 再拎新牌簿copy (CC3333) 俾保險公司出cover note再買牌費？

BB2222先過咗去你名下, 你先至可以將AA1111套落去B車...

即係要好似平時買二手車咁出cover note再過好晒戶
之後再做套牌同抽新牌

幫新車抽number 先
然後兩架車做交換車牌手續

利申:聽個fd講

咁運輸處收費係當留牌套牌2次？

留牌同過戶同一個 counter 一次過幫你做曬嫁喇

Cover note 跟車資料，底盤 no. 個啲

出左新牌簿先再 send 比保險出正式保險

想請教埋如果呢個情況，新車出咗份新保險咁冇問題啦

咁賣舊車果時我知牌費會過埋俾新車主啦
舊車剩餘保費會點？有冇得退？

你份保險policy應該有寫退保問題
不過你預左扣右扣可能袋得返幾舊水

明白晒，因為煩緊要留牌
先買後賣定先賣後買好

打去舊保險叫佢轉過新車度再出過，可能補少少錢就得